毕业季

      由于还有三年的研究生学习时间，五年的本科毕业在我眼中只是漫长学业的一个暂停，好像是初中升高中，高中升大学，两个月的长假之后还会有老师上课，还有deadline之前匆忙完成的设计作业。穿着学士服照毕业照，一群人热闹的凑在一起创造着多年后回忆的片段。      毕业离别，毫不惋惜。      感谢那些光怪陆离的人心，让我感到过迷茫、绝望、温暖、恐惧、忐忑、安然... ...所有这些能用具体事例回忆起的切实情感。自此一别，不知再见又是哪一年。           